點解以前jump啲漫畫星期三就更新

呢加星期五六先更新
係咪轉左時間其實?

好想睇英雄學院

翻譯慢咗
圖源要避開某啲嘢掛

入冊

上年日本圖源比人收左監之後就唔敢咁早出
再加上企鵝買左op版權

之前有人比人拉左

果時傳以後無得翻譯中文
一翻譯放出黎拉

垃圾英雄傳

jump仲有咩漫畫好睇

齊木

齊木停左漢化